分歧仍大！WSJ：中美代表北京談判連初步協議都無

中美代表上星期在北京舉行副部級談判，將原來的兩日會期延長至三日，外界認為談判有大進展，習近平經濟智囊、國務院副總理劉鶴更可能訪美，進一步商談並達成協議，結束貿易戰。不過，美國《華爾街日報》引述消息人士透露，這次副部級談判，中美雙方其實只是「各自澄清立場」，「連初步協議都無」，更稱雙方分歧仍大，離達成共識還有一大段距離。

報道引述消息人士指出，上星期在北京的談判中，中方雖然同意有必要履行雙方可能達成的協議，但卻沒有承諾採取甚麼具體方法執行，這顯示中美雙方分歧仍大。

美國財長姆欽早前估計，副總理劉鶴將於月底訪問美國華盛頓，與美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）等官員繼續進行貿易談判，但未有定出劉鶴訪問的具體日期。分析認為，這場高級別談判相當重要，有望促成雙方作出關鍵決定。

開支那波啦
拉長時間美國自己唔捱得幾耐

牛逼死了

其實係咪比90日時間美商走得就走
從頭到尾都係搞撚掂支那

3月1日

慢慢傾
傾到侵侵任期完都未傾完

唔緊要
港獨聯關愛座hunter會支持中國貨品